假設有兩個女仔畀你揀

甲：
靚女，識打扮襯衫。asso畢業，做文職。屋企住私樓，獨生女，唔識煮飯/做家務。拍拖會叫男朋友畀晒，大時大節紀念日都要送禮物，有小姐脾氣。但平時講野都溫柔，識氹人。淫底，每個星期都會扑。

乙：
樣衰，唔會化妝。護校畢業，每月搵緊接近30k。屋企住公屋，有兩個細佬，識煮飯/做家務。份人比較木獨，唔識講笑，出街都堅持AA制，同埋覺得要結咗婚先可以扑野。

甲同乙你會揀邊個，同埋點解？想知下大家點諗

：甲
：乙

甲
乙呢D結左婚發現唔是處咪死

邊有男人會想揀B

唔識講笑已經唔洗諗 仲要樣衰

想問b有咩優點
係0

兩個都唔會揀

樣衰真係笑左

邊個身材好

讀護校點會樣衰

兩個細佬 第時結婚 將你所有錢輸出外家

當佢講真呢 如果結婚後甲完全唔做家務咁咪要男人頂晒 我又唔鐘意請工人

可唔可以唔揀

係 獨生女就唔使驚呢樣

你月入幾多？
養唔養得起甲先

兩個細佬

佢會將錢fing 曬

老實講就養唔起 應該都要一齊返工

揀甲先，將來唔夾咪唔結婚，再揀過

邊個對波大

甲養埋自己

淫底巳經加分

淫底ipad呢？

瘋狂口爆佢